玩屎玩曱甴

可唔可以唔好玩屎 玩曱甴？
撚狗有好多其他方法 點解要用啲殺敵一千 自損八百既方法？
撚狗重要 但係更重要係越來越多同路人呀

成日聽到人話 「宜家都唔醒既人 係叫唔醒 放棄算」
真心聽到好灰好忟
前線戰場固然重要 但係民意都好重要架
啲狗只係condom 黎架炸 真正boss 係個政權
你估林奠驚你地玩殘班condom仔多啲 定係越來越多黃絲多啲？
希望大家做之前諗清楚
好想同大家一齊贏呢場仗
Sorry for 1999

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

唔割

不推文回覆